想問大陸姓吳唔係Wu咩

話說我有個大陸同學
有啲原因所以要加佢facebook
點知條友個facebook名個姓寫Ng
仲要第一次叫我search時search Wu，我話搵唔到
佢先叫我search Ng
嘜大陸吳唔係wu咩

好多支那狗開FB IG都會扮嘢

真係好鄙視
平時講到中國點偉大自己點自豪但扮香港人

你唔𨳒佢支那人用乜𨶙嘢fb

係咪廣東人

咁唔係中國嘛 咪比佢感受下自由囉

廣東人又點
大陸身份證明文件焗你用pth拼

廣東省人識廣東話

吴先係Wu呀
吳係Ng